賭波tips(3)

樓主我回來了 有冇人跟

跟

請出招

拉素 2.5大
馬賽 -1
皇馬 角 10.5細

gun

lm

錫菲聯 0/-0.5
列斯聯 -0.5/-1

全中

係咪冇人跟

岩岩先睇到 聽日先跟

開多幾場就

買左列斯

勁

樓主中wor

今晚再出

Lm

亞冠？？

樓主亞冠出唔出一兩場

亞冠會出心水 但唔建議大家買

甘點睇上海個場

🤔Lm

1800
上港 0/+0.5
悉尼 +1/+1.5

睇個樣悉尼應該會和或者輸一粒 一陣可能轉番+1盤
上港有機會攞到分走

推

1900 全北汽車 -0.5/-1

武里南聯唔夠班挑戰 全北汽車對上十場不敗
往績都食住對手 睇好全北汽車贏
波膽 0-2/1-3

上港轉左平手盤 和既機會好大
波膽 1:1

仆街又轉盤

平格都冇得你贏

亞冠真係比狗買

拜仁 0/-0.5
巴塞 3.5大

拜仁主場夠惡 利物浦近況下跌
拜仁有機會贏到

巴塞主場對里即往績都有利 但讓球半實在太深
不如買3.5大

樓主又反水

今晚心水
車路士 2.5細
華倫 角9.5細
拿玻里 2.5大

1同路 3對左

祝羊

輸剩40

阿德 0/+0.5
阿德 角9.5大
阿德 角10.5大

阿德 0/+0.5 ❌
阿德 角9.5大 ✅
阿德 角10.5大 ✅

今晚有冇 我記得樓主有排角好準 反手變正手 角勁中

頭場俄超 角8.5大

Gun

guned

1:20再出

same road

基爾2.5/3大
海登威 0/+0.5

加油第一關準備叫糊

準備收米

收左

多謝樓主

樓主眾有冇心水

川迪 -1/-1.5
阿積士青年隊 客勝
FC燕豪芬 2.5/3大
慕遜加柏 2.5大
慕遜加柏 -0.5/-1
摩納哥 角9.5細
皇蘇 -0.5/-1

海登威1:1

買唔到，祝羊

2:1

呢個定d好😂

跟！齊贏

重新上路 祝羊

LM

好準 求星期六波心水

比樓主燈走慕遜
Btw樓主歡迎
跟足角球大細波水

勝利-1/-1.5
勝利3.5大
琉球 0

以為自己買左 睇返先知佢賠率轉左買唔到 想再買已經1：0

晏少少出

馬體會 0/-0.5
多蒙特 0/-0.5
多蒙特 2.5大
史帕爾 0/+0.5
曼城 3.5大
白帽 角9.5大
曼聯 0/-0.5
波圖 2.5/3大

多謝樓主 大細串左4X1

樓主今晚有無心水 跟哂你大細

個post都冇人覆 深潛算

試一下出頻密啲

樓主點睇貝迪斯？

岩岩起身買咩好

瞓咗

5串6咁搏

支持樓主大細

今晚盤好玩

今晚全細

可以一試

出5場細咁爆

我再睇睇

12點前再覆大家

今晚再跟你呀樓主

加油

想問大家 大家想我開tg定繼續係到出料

Tg

tg好d唔會miss

想就咁一個channel定group

信我唔好開盧

我認為group 好

channel比較好。

Gp出同手足屌下波開心好多

Channel玩單機

開group 不如係呢度

依家成日會miss左

到

開gp

Gp開心好多 依到無得踢on9

由其係輸打羊要果班人

開捷徑點miss 場場跟到實
要jer你 tg都一樣jer 點解啲人成日都咁天真一開gp就無人狙擊

Telegram係點開gp

左上角 chat, new gp

樓主加油

Here

TG 好d